812 天津大爆炸 - 五周年

sorry sorry sorry 放錯片

喊出來

沒事沒事
不要造謠

呢單嘢係樓主做。

死259港毒之父 屌你老母

"一定係樓主將黎巴嫩爆炸單嘢, Photoshop 左變成天津!! 一定係, 除非唔係!!"

依單野你搞死左幾百人

推

死得好

哭𠹌咗

要吃蘑菇

哭撚左